善字牌香腸會唔會雪凍食？？？？？？？？？？

如題

你應該係第一個

你不如將廚師腸放入冰隔就咁拎出黎咬啦

會

幽默大師

屌你老母